我是一個臨記可以填滿你寂寞

我可以填滿你個股

基